7.27 不入村，不開波，保護村民

不入村，不開波
行行街，食食雲吞麵
主動制止人入村
如發現有人入村，主動保護村內村民

行撚開啦又搞埋呢d post, 又唔見你講埋圍村班撚屌搞鳩我地又入唔入去還拖？

呢個時間仲開呢d post借d意同勇武割蓆係咩居心？

唔好理P牌仔

無同勇武割蓆，佢邊句係割蓆？

有乜事，係大街解決，總之絕不入村

或者里個都係一個值得去參考，你唔知仲有好多中立嘅人。是留一個好印象

村民唔使你保護
拉住手足就得嘞

理唔理係你自己選擇，我已經花盡時間、心機做文宣。總之入村嘅話，我就係咁先

入村又點呀，係咪有手足入村你就即刻割蓆放棄佢地呀？

樓主係話叫大家保護村民，唔好比d白衫暴徒入村搞事呀

［記者請入］麻煩各記者守住村口

一定唔好入村

我請咗兩個禮拜假來幫手做文宣，如果你哋已經安排好入村嘅話，請而家開聲

而家個事態發展，我哋係佔上風，入村係完全毫無意義，甚至摧毀整個運動。唔啱聽都要講

聽日絕對唔可以有事，黑衫白衫，絕對要安全度過。而家發生事就大大鑊。建制派已經失晒蹤，因為721。如果聽日有乜事，就一定全部暴曬出來，一發不可收拾

點解堅決要入村搞事先？為報復？做任何嘢要為整個運動，唔可以為一時之氣。做任何事要有實際目的。我係和理非，我參與係因為我只想盡分力。文宣、外媒係我專長，而我覺得你哋需要。

割唔割蓆要睇係村內發生咩事，但肯定嘅係入村搞事一定令我呢類人徹底失望。而我知道我呢類人有唔少。

你要明白個政府到咁嘅地步，必定寫好劇本，我哋入唔入村我覺得聽日點都會有事，只係幾大件事。已經不停重複『人不犯我，我不犯人』，你都知咩料。自編自導一定會有，只係乜規模。所以唔好跌入圈套，絕不入村。

唔同意

同埋爸打，可唔可以幫推呢個post
【不割蓆】連登主流，對前線誤解太深

唔同意邊樣

出面已經有人吹緊
要勇武 各自爬山 唔好干涉
(但無話要入村喎)

我覺得裝備要帶定嘅
以防萬一。

唉... 政府已經陷入nothing to lose，冇得再輸嘅狀態，佢哋只係等我哋出錯。佢唔發不反對通知書都知佢想點。佢哋想聽日發生嘅被千夫所指

我哋而家只需要守，唔係下下要攻。只需要陰乾政府。攻係絕無意義，仲會受傷

我哋而家只需要守，唔係下下要攻。政府已經被我哋迫死，係一個死局。佢哋當我哋出錯，再次翻身。而家正正需要係以退爲進，只需要陰乾政府。攻係絕無意義，仲會受傷

首先冇人話入村就要主動攻
另外，我地之前就係因為一直都係守，政府先抱著一個民意WFC既態度
最後講句，政府黑警放縱黑社會，打壓示威者，俾你文宣贏到開巷又點
一班手足已經被捕、受重傷、永久性傷害
我地走到黎依刻有好大功勞歸功於勇武手足

我一直見到嘅都係勇武入村動武。哎呀，唔可以下下用同一條橋。就如你所講，之前一直都係守，咁就攻啦，但而家個局勢同一個月前完全唔同。唔可以下下就咁衝衝衝。都係呢個問題，暫時仲未有人答到我，你覺得聽日衝完後，政府點解會陷入一個比而家更差嘅狀態？因乜？當政府已經癱瘓，點解衝會引致佢變到比而家更差？